00後 MEMES

做乜鳩？

傻佬

中文Meme 硬係有d唔順

唔夠鳩 可能

我都覺，不過可能喺我中文差啫

80 90後
準備做老屎忽 同時代脫節未

樓主其實想笑鳩00後定想笑鳩燈塔

why not both?

90後一早已經浮現陣老屎忽味出嚟啦
我都邊屌老屎忽邊笑00後 無辦法 歷史總會重演
10年後又到佢哋

D 圖係有意思 但格格不入

整個懷念先人嘅腦expansion memes
最後嗰張係電話訪問肥蛆得唔得

素材有懷念爺爺 頒獎典禮消費老母

Guys literally only want one thing and it’s fucking disgusting<呢個有冇得整

巴打離題喎

打撚晒冷震 做乜鳩
呢到過幾年都到我地00後打骰啦

00後=垃圾

somebody touch my spaget

到宜家都唔明6乜撚嘢 又唔係無字你用

普拼

lm

LM

小弟最近要考試 ，考完試之後會繼續update

BTW歡迎巴打們提供素材

終於有人整本土MEMES

整個唔同年代出世嘅版本出嚟

其實點解6=笑
利申 小學用狗話學中文, 但係都唔明噏乜柒

SOMEBODY TOUCHA MY SPAGHEEEEEEEEEEEEEET

高質

Lm

留名+pish

高質

有慧根

潮語個part有冇得整

小弟第一次剪片，剪得唔好希望各位巴打唔好屌

呢隻雀咁撚樣衰嘅？

我都唔明

我知道男人喺嬲鳩嘅時候可以做出啲乜嘢...

push

Thanks

do you no de way

好肉酸

以為會講mother fucker

當你被綁架都不特止仲要被逼睇燈塔啲片

Da Queen

00後嘅娛樂 全靠...?

玩具總動員00

巴打不如開個fb page

支持

屌 d片好好笑
樓主整d片高質過d圖
我覺得樓主真係可以開個fb page專門笑鳩啲90後

睇下反應點先

唔係好明96年個張?

巴打試下用多啲唔同圖 唔好用死同一張轉唔同字

多謝你嘅意見 我會嘗試下搵多啲圖

有個00後被問到香港幾時回歸，佢話九六年

S H I T P O S T I N G

呢條傻仔我記得係名校secret 見過
冇記錯有人打假膠文上去釣魚 結果00後衝出黎扮老屎忽

居然有人整meme，香港唔係文化沙漠了

推 支持樓主整多d

好彩我99年出世
班00後真係好撚戇鳩

會唔會係因為依加d 00後好多大陸哩

乜嘢明星最紅？

好彩我10後

整圖好似好過整片

原來係咁

香港回歸係邊一年?

好撚好笑

百幾歲人就咪撚上埋d細蚊仔討論區啦

唉....

如果真係想知搞獨立，將來就係靠90後同打後既人，但偏偏連登仔中意笑鳩人，唔會去用方法去教，唔好呃自己笑鳩人都係教人一種，有邊個會中意咁既開化方法？其他人只會感到你地十分無聊同on9

00後最大既人都只不過係18歲，講真，有幾可呢個歲數有完整既批判思考同強既邏輯能力？大部分中學生都係hehehaha咁過中學邊有咁多人有能力去思考政治？呢到個個大人地幾年甚至十年，諗野緊係比人成熟架通透裸架啦，咁快就要扮晒老屎忽，仲on9過上一代人，同大學ocon老鬼走落去屌新仔有咩分別

算啦，連登不嬲都咁低質，無咩野我都係出翻去，on9

手寫好撚過支那話拼音啦

6666是“溜”和“牛”的諧音，釋意： 就是玩得很好，很強勢，多出現於遊戲玩家間的對話。同時也含有諷刺的意味。

from百度

所以話「扮老屎忽」呢樣嘢從來都係人性嚟

你都幾好笑，用返你嘅邏輯，即係年紀細嘅人就唔可以屌佢on9？再用返你嘅邏輯，即係年紀越大嘅人講嘢就越冇道理？只係因為佢年紀大，係老屎忽，就唔需要嘗試聽下佢哋講？

我整下MEMES笑下佢地，目的都係想佢哋反省，唔通真係仇恨佢哋咩。MEMES本身就係一種膚淺嘅表達方式，背後講啲咩唔係淨係聽到有人笑鳩你就嬲鳩嘅人會聽得明。係呀笑鳩人就實唔好聽㗎啦，但係當你只將個重點擺係我幾多歲同埋我屌鳩你嘅呢個moment，而唔係去諗我背後所指嘅嘢啱唔啱嘅時候，咁我講乜撚嘢都冇用啦。

冇乜嘢你出返去啦，連登都唔需要你

你要怪就怪網絡發展得太快搞到阿豬阿狗都可以上網發言
以前邊有咁多渠道發表意見
就算知都係做cd rom唔敢亂講嘢
而家個個毛都未生齊就上嚟挑人機
臭串成咁好難唔被人睇低

我睇住啲80後屌鳩90後
而家就見証90後屌00後
唏嘘到呢

利申 當年無份屌鳩80後

連登 98吹水post都開到22

片中個堆俾盡00頭

相差幾年

有幾大分別

屌 總有啲係唔識架啦 燈塔咪特登剪晒個啲傻閪出黎 引你地討論啦

推

個意思好濫，『溜』嘅同音字，大概係
「你係得嘅」
「妙」
「巴尻閉啦你」

唔識整
我呢個星期先至開始學剪片同埋整圖
費事未學行先學跑

根google

233333333先係笑

頂我記錯左 應該有件00後 打篇飛機文擺老屎忽
呢條傻仔就係下面一齊圍爐
source :

假膠釣魚 post 係呢個

個 #升到上中學你就睇透事實 真係中二到on9

高質 support

Spit on them my brudda

巴打喺邊到學？

*CLICK CLICK CLICK

Why are you running?

支持樓主

喺唔同嘅時代背景下出世同成長，好自然會形成自己一套文化，而往往代溝就係咁形成；然而，其實文化並冇對與錯、高與低，只有適唔適合自己

我唔知樓主喺八十年代定九十年代出世，受邊一代文化薰陶；不過樓主喺adopt咗自己一套文化之後就認為其他文化（尤其是年輕過自己嘅一代）係「錯」、係「on9」；要出post去笑佢哋、引佢哋「反省」；我想問反省啲乜嘢？佢哋做錯啲咩要反省？

老老實實，我一向好反對標籤人，因為從來「標籤」都係一竹竿打一船人嘅行為嚟；正如點解某一啲老一輩嘅言行令人反感，就係因為佢哋用自己把尺去度人；自己認同嘅標準先係啱、其他人有自己嘅標準就係錯；以為自己一套文化先係高人一等，先係「正確」，而呢啲正正就係所謂嘅「老屎忽心態」

見到好多979899既蝗子扮曬高級指點江山

shitpost king

其實好諷刺 口講班廢老思想落後
但自己正正做緊同樣嘅野.....

所以話呢樣嘢係人性，而且係社會嘅惡性循環

Do you know de way咪又係抄African drug lord

係都ig喇

唔係who killed captain alex咩

但係加埋隻knuckles就好好笑

隻knuckle真係好可愛

笑撚到仆街,依家90後咁後生 咁快又就拎00後出黎binc 扮老屎忽 比7,80後屌到傻撚左啊? 我身為90後都唔好意思

More dank meme plz

唔係話盲屌
00後真係好中意支那嘢，
根本冇上幾代人咁反感
支那真係清洗得好厲害

同中文MeMe唔順有咩關係

百幾歲都唔化咪呢啲

百幾歲重覺得自己好彩

90後有比80後屌過咩

啲meme做得幾好
巴打繼續努力

Dank

好笑
但之後又笑唔出
對住佢哋 我哋可以做啲咩
我都唔想香港下一代變曬做咁

早排香港中學搞關注組你有冇睇？

學校打壓學生派傳單嗰單嘢？

係 有學生甚至比學校打壓都照做落去
並唔係所有00後都係奶共 蝗蟲
有d可能係人地係屋企做鍵盤戰士嘅時侯已經出去抗爭
另外請你哋唔好以自己所謂年代產物 狀況 回憶黎套落00後身上
咁樣做同d 70 80後 話而家d後生仔唔捱得 乜乜完全一樣

同問

一街中學生講普通話 挽撚猿

一食晏週街都係支那蝗後代講蝗語

00後都已經18碎了
可以扮老屎忽了

00後講蝗語唔洗屌?

00後上名校secrets啦
唔好上連登啦

80，90後最撚驚俾人話大陸仔
依家果代人好似好撚自豪咁
支持樓豬整多d

嘩，好撚叻wor ，洗唔洗頒番個獎比你先？

我冇話自己年代產物點樣
係想講佢地大部分人都冇對支那嘢好似前幾代咁反感
支那軟文化（娛樂，飲食，消費文化，語言）已經慢慢侵蝕左佢地呢代
呢點先係問題

你有一部分人覺醒冇咩用，
現實係香港已經慢慢減少緊本地特色
由00後呢代開始，
支那嘢會好快支配晒香港，
唔洗2047都已經全面淪陷

00後真心垃圾

骨子裹流着党既血液
腦海裹充滿党既思想

支持開facebook page

唔係話啲咩啊
最睇唔過眼係00後俾支那文化支配而不自覺先抵屌

一路話廢老指指點點一路話後生大陸仔乜乜柒柒

冇錯 呢樣野的確值得留意
但呢種用MEMES 黎諷刺00後又係咪真係有效呢？
用呢d帶諷刺意味嘅嘢 佢哋又會唔會明白到帶出嘅道理呢？
不過例如 snapchat之類 已經唔係諷刺00後奶共 而係不解00後嘅新一代溝通方式
已經係完全冇意思 為諷刺而諷刺

次次睇親啲00後看破紅塵既post/comment都笑到癲

成篇野你都係到打稻草人 我從來無話大既人講野一定唔洗聽，個重點係，你做緊呢樣野係分化緊獨派（係人都知連登係支持獨派）同你潛在既支持勢力，你緊係可以屌佢地on9，你都可以屌小學生on9tim
我根本就無話你meme講既野係錯，相反我覺得好中point tim，但問題係如果你係想教化就唔係用呢種手法囉

你覺得00後睇到d meme會感覺到你係教化緊佢既，咁咪ok 囉

XXSecret
Sorry for 1999

成日扮曬春袋咁

返去抵制連登啦

好似好玩

我個00後表妹細細個就開始睇大陸劇
搞到有時會用書面語或者大陸字講野

我都唔明大陸野有咩咁吸引啲中學雞 屌你好地地有香港人唔做係都要做支那豬

留名等睇10年後00後笑鳩10後

有時係fb/ig 見到啲妹妹仔追大陸劇 鐘意大陸明星 用大陸用語 好似咩綠茶婊 藍瘦香菇果類 同埋打簡體字 都覺得好唏噓

都係果句，廿萬雙非兒童。

咪撚理條五毛啦

你5、60後？

整下memes都變老屎忽屌鳩年輕人 乜撚野logic 黎

唔明有咩問題

冇問題呀
自己玩單機啦

噉佢話自己一出世就係中國統治有冇錯

High quality shitpost

90後 = 夾心階層

Push

唔係老屎忽嘅問題
以往屌鳩80後90後，係話佢哋冇責任感唔上進嬌生慣養等等根本係普遍後生仔嘅共同點。

但依家00後就直程同8090後斷層，講蝗語玩蝗app睇蝗劇，完全冇本土意識，呢點係8090後從來未試過

名校Secrets話要抵制連登....

【燈塔電影】回歸凶零 (預告片)

歡迎各位巴打繼續同我一齊S H I T P O S T I N G

最後果張brainstorm圖唔夠勁

On9 咪又係做緊d同50-60後老屎忽d野
咁樣屌法 有乜為?😑

Facebook班人就係咁垃圾，只不過00後係重災區咁解，因為仲細
上轉蘋果100毛都知咩事 咩年齡有齊

到底同一樣素材樓主仲可以玩到幾多野出嚟

成班連登垃圾又扮老屎忽

諗深入啲其實好撚悲觀
香港文化，包括樂壇同電影
最光輝年代一定係80後個時期
而90後都算係趕尾班車接觸到呢啲文化
至少周星馳、古惑仔、陳奕迅等等都肯定仲係家傳戶曉
但係去到00後香港文化真係末落得好緊要
你數到有咩香港文化產物係呢幾年間出到名？
坤哥？
所以都唔係話怪曬啲00後
而係香港整體文化實力問題
比起韓國 甚至中國都係輸一大截

唔好衝出黎柒啦

其實唔錯 不過用中文怪咗啲

笑死

應該係問「大家鍾意乜嘢歌唱組合？」，之後答四大天王

我住果頭啲細路仔有一半以上係講普通話大

FTFY

乜撚野millennial
笑緊自己？

個hong kong websites ranking 台灣巴哈仲排先過連登嘅

我都諗過呢樣野
可能同00 01分別唔大
但同再後啲比就
真心見過00同99都有分別
係差幾年 但真係有分別

原來有咁多prequel memers

Did you ever hear the tragedy of Darth Plageuis The Wise?

No...?

I thought not. It’s not a story the Jedi would tell you. It’s a Sith legend. Darth Plagueis was a Dark Lord of the Sith, so powerful and so wise he could use the Force to influence the midichlorians to create life… He had such a knowledge of the dark side, he could even keep the ones he cared about from dying.

80後同90後共同文化多好多
Eg 廣東歌 卡通片 打中文字 icq msn superX

90同00真係甩得好緊要
連4大天王都唔識 etc

其實6唔係等於笑

233333333333

你get錯

He could actually save people from death?

其實666係指好勁好牛逼咁解
利申大陸FD教嘅

呢幅真係好老屎忽，遲出世唔係錯，冇嘢好屌
利申 90後

唔講仲以為香港2000年打後就獨立咗😂

呢個好明顯好笑在佢明明唔知又扮知

The dark side of the Force is a pathway to many abilities some consider to be unnatural. He became so powerful… the only thing he was afraid of was losing his power, which eventually, of course, he did. Unfortunately, he taught his apprentice everything he knew, then his apprentice killed him in his sleep. Ironic. He could save others from death, but not himself.

Is it possible to learn this power?

U don't know de wey

Not from a jedi

Only a sith deals in absolute. You are under arrest chancellor.

Are you threatening me, master jedi?

The senate will decide your fate.

00後正冚家剷

You need to have Ebola to learn de wey

又想做下一個 CapTV?

成個post都1999 完全唔知up乜鳩

you don't no de wey

Hello各位巴打，00後MEMES又更新啦
之前有啲巴打/朋友問咗我啲問題，我喺度一次過答晒：

1: 你用乜嘢軟件整MEMES？
Photoscape，Corel VideoStudio X9

2: 你喺邊度學整圖／剪片？
上Youtube，自己Google搵教學

3: 會唔會開IG / FB PAGE？
遺憾嘅喺，我冇時間去管理一個專頁，不過如果有巴打想幫我開IG FB Page我都無所謂嘅

4: 你啲素材邊度搵？
Goolge, Youtube
不過我見到有其他巴打想加入一齊整MEMES，所以我整咗個Google Drive file出嚟，裏面有齊我用過嘅所有素材，其他巴打亦都可以上傳其他素材，或者直接下載素材整MEMES都得

5: 考完試未？
未啊屌你老母

兒童不宜

有啲巴打應該Miss左我尋日啲upload，你哋可以由第九頁開始追番

99年表示..
夾咗係中間

This is where the fun begins.

個人覺得太過4chan化 冇舊時高登嗰種膠味

老實講 無外國既memes 咁中同好笑
but nice try

meme圖咪算，係都要加咩80 90 00後上去標籤件事，成件事柒哂

廣東話變少數

遺憾嘅喺，我冇時間去管理一個專頁，不過如果巴打想幫我開IG FB Page我都無所謂嘅

好撚高質
樓主繼續派memes唔該
btw, 好撚多玻璃心

細妹係00後，但我一直都灌輸佢唔好用蝗野
唔會俾佢睇啲蝗劇唔俾佢係屋企講蝗語
再加上我爸爸有時都同佢講啲黑警好衰個啲
又未見佢會去到條片入邊班00後咁

strong post lm

我驚俾人插到屎眼開花

They now de wae

都係插我啫

海棉寶寶00

過住啦你

高汁!

劣試

如果Snapchat同燈塔呢？

咁巴打你會唔會幫我開

Google Drive已更新，而家會包埋我之前post過嘅所有MEMES，方便其他巴打下載嗰啲MEMES post 去其他地方

美國lol

好呀 不過我都驚自己冇時間顧個account

人類嘅最大恐懼...

劣改

事實係一代不如一代

想講身邊真係好多00後係食買玩，韓星最重要
咩政治野都唔會掂 唔想理，係出到聲咁樣講，日常生活都表現到出黎

利申90後，同佢地唔太溝通到
同80後好好傾

70後大叔表示:我都俾5-60後長者話我唔捱得